求救 plz

有無人有用支付寶可以過10蚊我
轉運費差10蚊

求各位巴打慷慨解囊

推